Iphone6+升唔升10.2好

啱啱係apple換完新機，係我強烈要求下比返部9.3.2嘅iphone6+我，我應唔應該將佢升上10.2？

利申:之前攞部機去整嘅時候係9.3.5

6+ 不了

收到

有冇6+用家入來分享下

6s同問

5s升左完全無問題

用緊6plus
唔覺有咩分別

都係10.2？

唔好升
利申：6+ 用家大汗大個touch is 認證成日認唔到

我係手汗撚，咩ios都成日開唔到鎖，係而家用7就好啲，話晒都第二代touch id

大汗仔成日解唔到鎖,升左10解鎖勁煩,好彩一早落返935

唔好升住

唔升
利申6+

升咗會有突然間跌好多電既問題

最想知係開app，轉app速度會唔會慢左

升啦

6仔升左反而慳電左 但指紋不嬲都垃圾
利申 無手汗

唔好升
難得你強烈要求左人比部舊版你

最衰就係9.3.2唔係9.3.5

升咗會慢 6+會少咗ram 唔信問 chok 巴打

可Jb

咁算，停係9.3.5玩住先

9.3.2

6仔前個星期由9.3.2升左10.2
唔係好覺部機有咩問題
wifi同部機速度都好正常
熄左不必要嘅location services之後電都同9.3.2咁上下

利申：年半機齡 日日都跌落地
未試過20%-40%電死機

升左個mon會大左

A8就唔好升啦

6s plus 升左，無問題

6+ 用左10.2 兩個月，好正常 兩年機

6仔升左 冇問題
舊年同9.3.5差不多 不過就點都冇ios8咁好

iPhone SE JJ同問

六仔之前Touch ID都係好難認別
之前個mon死點點
拎去蘋果度整
藍精靈話個控制仲大鑊個mon 林左
之後一次過攪
iOS 10.2用Touch ID 就變得好順

兩年機6plus 剛完apple care，唔敢升

當年iphone5 ios8升9即刻死機搞到出新機

但唔升10又用唔到airpod

因為咁又冇買到airpod

又唔會用唔到
當普通藍芽耳機用啫
10.2係多左一拎出黎就自動連接呢個功能
唔升咪最多自己拎出黎連啫

官網話果d唔升可以連接得唔好，會斷
呢d野信則靈架啫

SE撚表示升左由核電變倒水

Home button 要接近成部機拆曬先得

認唔到咪入setting 放多幾下等佢準d

唔係

9.3.2會respring

10.2好左好多

10.2我用咁耐未hang過機

iOS 9日日hang
有睇過我之前高登d post就知 我日日屌iOS 9

唔好，會好鬼慢。
所以家下主力用另一部Iphone 6s plus

同9差唔多咋 wo 條ram仲鬆左

之前果斷親未關大閘由10 落返9
唔夠ram 就唔好升啦
搵自己黎搞
如果個系統煩你升級
你可以裝左以下呢個描述檔阻止佢通知你
Google search keyword: NOOTA9.mobileconfig

落返去先冇ram
10.2好左好多

iOS 9 連iPad Pro都會respring就知有幾廢

btw 之前部air 2 更新apple store apps 更到白蘋果
最後逼於無奈拎去factory restore 做最新version

air 2唔驚啦咁勁